連登仔會點樣改陳奕迅首龍舌蘭？

首歌的確係幾好聽 但係陳詠謙啲詞
連登仔會點改詞 請出招

可能係第一首可以取代原曲，變做主流

Eason真係好勁 一首歌啲詞亂鳩咁嚟都唱到咁有feel